1、将后端启动
2、将前端启动
3、配置首页路由"/"
4、显示笔记列表
5、点击笔记标题，跳转到笔记详情页，详情页路由"/notes/:id"
6、点击新建笔记，跳转到创建笔记页，笔记页路由"/notes/create"
7、左边栏显示笔记标题列表
8、点击左边栏笔记标题跳转到对应笔记详情页
9、右边栏显示笔记标题和正文
10、奇偶数显示不同色块，所有Icon来源Material Design Icons
11、当前笔记的左边栏标题需要显示深色背景，左边栏不随页面scroll
12、点击笔记详情页底部删除按钮，笔记删除
13、删除笔记后返回首页，首页列表笔记消失
14、点击返回按钮，返回首页
15、hover到删除按钮，变为红框白底，字体颜色不变
16、标题、正文都不能为空，当标题/正文为空时，提交按钮为disable状态
17、点击提交按钮，创建笔记并返回到首页，首页列表显示出新创建的笔记列表
18、点击取消按钮，返回首页
19、提交按钮为disable状态时，提高红色按钮20%亮度